1500個蝗蟲新聞 fake news定真？

Buzznews呀

本身係每日150個 都唔係50
Fake到咁你都仲問

自己用下腦先